［禍及妻兒系列］成語動畫廊！！！文宣

就開學啦！
大家要學好啲成語呀！
快啲傳出去俾啲小朋友睇啦！

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人